咁樣嘅話班警犬見到拉唔拉？票唔票控？

有咩抗辯理由？
你班友晨早流流眾目睽睽知法犯法？
又唔戴罩又多過4人
跑小日會死呀
出黎同我道歉

大聲吊鳩佢哋

如果喺學堂班警犬我實屌